勇武派，請休息一會兒吧！

我地和理非好想出嚟
亦可防止暴力的黑衣差佬混入
我地依家最需要和理非力量，幫運動儲能量
目標： 五大訴求， 缺一不可
目標：五大訴求， 缺一不可

不要推，多謝各位，休息撚收皮

拉

拉 block

樓主死祖宗18代

你想休息咩 ok

死左咪有排你休囉

唔洗起返身添呀傻閪